內外全科包唔包un腳？

我個仔唔知邊度學返黎成日un腳
帶唔帶佢去睇醫生好？

好似話直接斬左佢可以快D醫好

你仔有adhd

又唔係絕症 咁都要斬

adhd係咪屬於精神科

唔好意思
唔包un腳

唔通真係絕症黎

咁包d咩啊

yup
其實都係比錢

un緊腳望到呢個post㩒左入黎
媽媽，我冇病，唔要睇醫生

你試下捉我去睇呀
之前有單個女斬死全家
自己諗諗啦

搵校長睇好似都得

麥兜

嗱嗱嗱，你又講un腳喇

平時有冇蹺腳坐或者坐唔直腰骨

唔撚係掛 我對個仔咁好 佢咁樣斬鳩我

有聲

嗯..我睇你都係發耳賺喎

麥兜呢套野真係on9到無倫都唔明點解係香港會發到為
可能同政府課金推有關
港豬睇港豬

有呀 明明細細個都叫佢坐好啲

成班00後亂咁回覆懶係醒咁
你哋究竟冇睇過麥兜㗎

發吽哣發雞盲發瘟發 ti 騰飛蚊症發耳賺口淡淡面青青生蟲生漬車呔肚鬼鼠肉
拜～拜～肉出水痘生鼓脹秃頭大無腦大眼的 dot 蚊叮蟲咬鴨 也母 腳 un 腳主婦手香港腳

屌你以前識背

你講緊咩呀 我仲諗緊帶唔帶佢睇醫生

嗱你講un腳

包啲普通病囉

唔係掛 兒時回憶黎喎巴打

例如呢？

我幾時有講 un 腳呀？

普普通通頭暈身慶咁囉

睇卡通片姐 駛唔駛咁認真

你明明話發吽哣發雞盲發瘟發 ti 騰飛蚊症發耳賺口淡淡面青青生蟲生漬車呔肚鬼鼠肉&nbsp;
拜～拜～肉出水痘生鼓脹秃頭大無腦大眼的 dot 蚊叮蟲咬鴨 也母 腳 un 腳主婦手香港腳

好似仲有喎

你唔好問點解天線得得b點解係全世界都咁出名？

勁有香港特色
啲廣東話又夠地道

對唔住呀仔 上次應承咗你默書100分買條金魚比你 結果買左粒魚蛋fake鳩你話會長大

講廣東話=勁有香港特色=好嘅動畫?

屌你冇睇就收皮啦

唔該我要一碗魚蛋河吖

小朋友唔識睇唔怪你

你返去睇成語動畫廊啦ON9仔

屌你就係睇完頂唔撚順
冇劇情可言
食開豬餿覺得冇問題

un到個腳瓜變到黎根咁大

麥兜呢段真係好好笑

眾人皆醉你獨醒 最有主見係你啦

不如你講下有咩卡通係你滿意

最衰個醫生一路講又一路un 搞到我都忍唔到

麥兜故事同埋菠蘿油王子最高質最有寓意, 大個睇返真係睇到喊
跟住果幾套只係普普通通, 食老本
飯寶奇兵簡直係垃撚圾

痴L線，垃圾搬上神枱仲要好自豪
批評套動畫就好似變左人身攻擊你咁
香港出唔到宮崎駿唔係冇原因
啲觀眾真係

其實你睇過幾多集？ 有啲好似紙包雞同睇醫生都係最尾用黎搞笑下 但係例如好似菠蘿油王子入面帶出嘅意思你又係咪真係明白？

畫既香港街景 講既香港地道故事 香港窮人既生活
我覺得好有香港特色

不過anyway, 你唔鍾意睇咪唔好睇囉 唔駛入嚟踩人垃圾搵交嗌

這是自由的國家，任何人都有自由批評和發表看法，因此我也有自由講自己的看法，如果他們要批評，這也是他們的自由，大家都需互相尊重彼此的言論自由。

take it personal 啲人

講義意咪睇下大個仔麥兜

所以其他人咪一樣都有自由去反駁返你

我有眼睇

都有正常巴絲列出佢地認為呢套動畫有價值嘅地方
我冇異議呀

冇魚蛋

咁我要魚蛋粗

內外全科咪姐係普普通通頭暈身㷫果啲囉

A1仲唔係你

佢地真係唔識架喎

咁的確麥嘜已經冇以前咁紅, 甚至已經係收得皮, 書展幾年前已經搵唔到麥嘜嘅書

唔包

唔好話00後, 90後都未必記得最開始主角係緣緣達達一家, 之後到麥嘜, 出電影版先到麥兜

你應該睇下個腦

唔該一個常餐

佢00後識撚呢d咩

喜羊羊

求其有d肉有d菜食完死返去返工

不治之症 唔同絕症 死唔去

呢個我識背

唔止
聖誕節買火雞同埋阿媽呃麥兜去馬爾代夫都好高質喎
體現到升斗市民既悲哀 小朋友既童真同大人世界既現實 母愛既偉大 特別係火雞既哲理真係好深刻

麥兜故事、麥兜菠蘿油王子真係好高質，次次睇都會喊

總之香港野=垃圾
香港有咩紅得起hit得起但唔啱你心水
就等於香港人係港豬食開屎冇你咁有品味
咩都係要跟你個標準

細個睇唔會，大個左真係睇到眼濕濕

麥兜整多兩籠唔怕漏
宜家終於明
有兜咪唔漏囉

有一集麥兜老母帶佢搭纜車 呃佢話係搭飛機
睇到好sad

馬爾代夫

係咪去馬爾代夫？

求求其其有啲肉有啲菜蛋白質澱粉質撈撈埋埋打個白汁 食到你懵口懵樣就返工返廠返寫字樓

麥兜攞嚟做大學教材有突啦
你睇唔明就叫on9

新D 果套我和麥太先痴線, 喊完sad 咗成日

細個睇覺得好笑,大個睇覺得係講緊大個咗返工果種麻木

原來有分別 一直唔知

紙包雞雞包紙

屌你take it personal 一開始笑鳩人港豬係邊個

麥兜菠蘿油王子>>>>>>麥兜噹噹伴我心>春田花花同學會=麥兜故事=麥兜我和我媽媽

麥兜響噹噹同麥兜·飯寶奇兵就

我唔知包唔包un腳 我只係知道紙包雞 雞包紙 紙包雞包紙

你兒子坑爹啊。做他爸真牛B。

童年回憶

再包包包 紙紙紙

咁其實有冇得真係同醫生講話要醫un腳

有, 但係唔包

收嗲有你份

主要係六合彩果 part 好 sad

呢part 我反而覺得太矯情造作
反而麥太帶去馬爾代夫果段經典sad 好多

算啦屌
啲人屌黎都嘥氣

麥太去買定墳位嗰幕

相比之下係露骨D,但我覺得 sad 既係麥兜覺得自己冇用而麥太仍然相信麥兜唔係 果種對自己小朋友既信賴

仲有 教我如何去小便 首歌其實都幾sad

佢話唔願變成咁 不過就 不過就 不過就會總係咁
嗰啲嘢 過去就 經已沒有嗰家嘢喇
所以沒法不離開 以後全部靠自己 一個人小便

屎撈人 利申all緊

好無奈

兜仔

呢幕又係痴撚線

其實係好撚sad 成首歌都係爸爸教我
但麥兜其實都無見過自己老豆

屌 諗返小學睇既感覺
宜家再睇唔知點解有種心酸既感覺
好似返唔返去以前咁

點解一套咁高質既卡通都會有人反
可能本身出身同麥兜似都係成日痴呀媽
又蠢蠢地咁所以細個好鍾意睇

宮崎駿係高質好異想天開令人驚嘆
但麥兜係慢慢滲入我既內心搞到我戚戚然咁

遙遙遠山 靜靜晚鐘
淡淡燈火已漸上

徐徐晚風 默默晚鐘
靜待你返屋企晚飯

漫畫都極少提

人大左再睇係會有唔同既感覺

喂姐係呢我聽日就飛啦
係呀去馬爾代夫呀
果度藍天白雲，椰林樹影，水清砂幼架

跟住細個睇完我真係跟左老母上山頂玩 當年仲有「信不信由你」個展覽館，有啲展品好心寒
Btw我台灣啲fd都話睇過麥兜 （但應該係配音版）覺得好好笑，香港人唔好衝住出黎屌自己本地創作啦

睇完啲回覆真係覺得child登真係child登
成日喺到讚人哋國家點團結 又話人哋好支持自己國家嘅嘢 對自己國家好自豪 覺得人哋點好點好

但對香港本土嘢就喺到踩
連香港人自己都唔支持自己嘢 咁仲有咩好講
利申 覺得香港出嘅嘢未必係最好 但最起碼我會肯支持
我相信咁樣做創作嘅人先會肯繼續做落去

麥兜係俾大人睇，小朋友麻煩收皮。

咪以偏蓋全啦，根本得1條友喺度彈

咁又唔啱喎，講真有幾多個係經濟版時期已經睇吖，咪又係小朋友開始睇大嘅

我試過跟入去赤柱搵麥嘜同媽媽想買嗰隻糖，都搵唔到，唔知佢是咪9up

你呢個病無得救實行瓜柴

麥兜係成人童話
細路仔睇同大人睇 係兩種唔同感受
可能你心智永遠都停留係小朋友既時候
到左大人都係睇唔明入面講咩
所以覺得垃圾

但其實垃圾果個似乎係你

自己一個人…小便…